想去黃大仙狗屋附近積福 放生下可憐既昆蟲

好人一生平安

有冇得大量入手

會tk...

瘋狂積福

功德無量